有咩車款保值或有升值能力?

XRX 鑊鑊都靠炒限量牌發達
我都要

你本多，又有地方放又識去保養咪去馬囉

戇鳩仔先覺得買車係保值
你架車一落地啊屌你老母都跌左幾球啦
邊有人啊會揸二手車啊？
同食二手飯 同吸二手煙 同屌二手閪 道理一樣

買股票/車位
好過la

買隻馬養下仲保值

古董款法拉利個啲

新款車應該落地先減3成

z4 e89

咁係因為你將眼光停留喺「揸車」
而忽視車都可以係收藏品。

你而家買架車，乜款都得，唔郁佢，擺二十年，keep住保養
到二十年後，汽油車停產，架嘢一定值錢

其實有睇開佢都知 佢啲款全部都限量版 每部都全覆限買500部咁 依啲保養得好（低咪 冇花冇爛）過幾年自然有人開高價approach你

Hiace

type R

evolution 789

佢部R34真係癲

M1A2

Mugen RR可上車

教宗架林寶你收藏到咩？ 唔好同我係到talk shit la

你搞清楚 佢係本身好撚有錢

話佢靠炒限量車黎發達你咁都講得出

你自己睇下XRX 賣咗啲咩車賺錢先
其實R34 Vspec II Nur早幾年係一般中產都買得起

Sorry lot

最後50部

67係本身就有錢
賣車賺嗰幾十個佢都係用返嚟玩車

有齊跑車五大條件果啲，數量都幾少

Z4 E89
買定10價, 十年後包你FATFAT

唔通靠咩

fd2 撞多幾架就冇

職業兒子

拍片為興趣，同bob叔一樣

以為佢30幾歲，原來得20幾
但已經玩哂大部分靚車

呢個興趣都好過好多富二代嫁啦

Prius GT3

ae110

老麥囉

邊架車可以正常價買入然後放一排可以翻幾倍
炒完啲錢仲可以係貝沙灣買樓住 樓下養緊幾架拉利

唔好同我講層樓係租
無人會有錢買幾架拉利無錢買樓

戇鳩仔先覺得買錶係保值
你隻垃圾錶一落地啊屌你老母都跌左幾萭啦
邊有人啊會揸二手錶啊？
同食二手飯 同吸二手煙 同屌二手閪 道理一樣

下 無買過錶 Ching係咪short撚咗？

擺明曲都唔明

XRX條撚屌話佢返工果到停車費貴喎 平時唔會渣車返工

下 你撚有錢買錶咩 Ching係咪short撚咗？

曲都要copy 垃撚圾

點企阿 執人口水尾

直必腸

忽必裂

柒左咪認囉

買得起之餘仲要唔揸低咪先有價值 即係要養多日用車
香港地租個車位都三四千啦 計埋定期保養
一年都淨跌幾皮啦 唔係咁容易有錢賺呀

自己有車房安置車就另計啦

戇鳩仔

F40 CGT 有冇全新

炒車炒到幾部拉利

你老豆仲撚7

你戇鳩啲

有

Ae110最保值

企你老味咩企

香港好似唔比炒賣車

貴同負擔得起同想唔想去負擔都係唔同既事

做咩鬧自己老母

1, 買得起+買得到限定版
2, 有地方擺
3, 要返修/保養得好

完全唔渣
放有蓋車場加落冚
拆電放油
仲要保養?

都膠/鐵都會老化

你估放1，2個月就升值咩

首先你要有車位
未計 maintenance 同入油 佢咁q 多個車位如果唔玩車用黎放租個 return 高好多

無限RR個價先癲

ej20 final edition

28見到 45萬未連稅

買鞋都可以保值啦

Supra RZ 6速 <5000km

Tomica $20 變 幾百

AE86

老味阿 幾撚時老母？
同埋係鬧緊你阿7頭 醒少少啦

垃圾腳控 死撚開啦

波鞋已經可以保值啦on9

波鞋都保值？咁condom都保值啦

幾皮野既鞋都有人買啦有乜出奇

人地星期日都要返工開會

死好命姐 鞋都保值阿 咁啲油畫 石油咪仲保值？

其實好難，第一個本要大，而且存放都是cost

係丫岩丫所以連車可以保值都唔知仲唔係無知

老你老味阿 幾咩撚老母呀？
同埋係鬧緊你阿7頭同你老母呀 醒少少啦

保條撚咩 100萬既車 點變200萬？

你真係唔識架喎

真係9588

吹咩？

ww2啲坦克美國好似有人拍賣 都算保值掛

個post變左講xrx
對比佢身家嚟講 佢屋好似唔算大

10幾20萬波鞋都有 真係痴線

你老豆仲戇鳩啦 中出你老母 生到你成個弱智仔咁

咩鞋阿 你講

夠你戇鳩？

垃圾鞋

我有錢都唔買鞋啦買樓仲保值

我有錢都唔買樓啦買地仲保值

思路正確

咪撚玩喇 買得起咁多架車 但又唔渣車返工 笑撚死人咩

Air mag back to the future
Air yeezy 2 red October 不過呢對唔駛6位數
Adidas Chanel human race

唔洗6位數 你post嚟做乜鳩